荃灣尋人

大約4點借咗把軍綠色自動遮俾兩位Ching
我等咗好耐
我依家係愉景新城門口等緊
利申：灰色大Herschel背囊 灰色衫有蝙蝠俠logo 灰色Nike
麻煩見到喺愉景新城門口等唔該曬

推

唔該曬ching幫推

點解咁都要負評